Valutazione Torricelli: 3.14 (il peggiore)
Evoluzione progettazione: lievi modifiche all'UML, ma non strutturali. Non rispecchia il codice finale se non in minima parte.
Strutturazione programma pessima, figlia dell' (assenza di) progettazione
Documentazione JavaDoc non è male.
Nessun JUnit

Critica UML
In generale la progettazione è quasi nulla. Le frecce sono sparate a caso, come le relazioni. Con l'eccezione di Url - brutto nome - che ha due metodi sensati, gli altri metodi sono semplici getter e sette (che si potevano evitare, a 'sto punto. 

Critica Codice
Static code Analysis: B
Per vedere la progettazione, occorre dare un'occhiata al codice vero e proprio. E' evidente che 
vi siete accorti che la progettazione è stata sbagliata, in quanto ci sono tanti metodi che avete creato solo lì - caso emblematicao htmlWork. Aggiornare il grafico, anche tardivamente, era meglio di niente.  Pià in dettaglio: 

DataDealer: potenzialmente una buona idea, ma fa tutto dentro al costruttore. E forse era meglio fare una funzioni statiche, che rispecchia la natura "C++" del vostro codice - Es: Url, perché deve essere una proprietà? Non bastava usarlo? Avere i 4 arraylist non mi sembra efficiente ma occorre ribalare la struttura del programma. 

Url: a parte il nome, la struttura è passabile.

Calc: ok ,anche qui forse aveva senso fare metodi statici

HtmlWorks: codice brutale, immodificabile, bruttissimo. 



 




	
	
